有冇人覺得紅登越黎越似CCTVB同共產黨

為左自身利益真係咩都做得出,
早洩同愛國fevaworks齊諗:
言論自由可以當飯食? 比紅登有言論自由,我紅登咪摺得更快
為左保住自身利益同確保紅登唔會倒台, 只可以選擇轉型成為獨裁討論區, 只要叫人或暗示或PM叫人去LIHKG既都要即BAM
唔怕同你地講埋, 所有PM訊息內容我地都係一清二楚

之前三年高登 = 江澤民年代 表面上自由啲
今日高登 = 習近平年代 隨時拉鳩你